比雞蛋掟中成身臭成日

仲要冇得沖涼換衫

你講撚到2046的廢柴都係得華春營上身嫁喳

唔講唔記得
好似好耐冇見過雞蛋

灣仔狗屋外用左一陣就收左皮